有康文署設施, 黑警唔應該有特權花納稅人錢起club house, 應該改建做骨灰龕

有乜工要特登起個俱樂部嚟享受
警察唔係普通市民咩?
有康文署設施點解要有特權再起設施

一於用來起火葬場 再唔係放骨灰龕都好

應該收番入場費

毅進堆填區

其實可以學市建局重建優先比受影響住戶揀單位
可以比受影響警察優先揀父母/家庭骨灰龕套餐

點解其他政府部門無 club house ，淨係佢地有？

其實考慮到高官/黑警嘅仔女好似都比較早死
做骨灰龕真係Win Win

當大把人無家可歸流浪街頭
對社會無貢獻的死黑警用大量公帑去玩樂
真係諷刺

官做乜都得

懲教都有，不過同狗會所完全冇得比
喺荔枝角收押所隔離

海關都有，連住北角總部，但淨係俾大Sir入

考慮下, 浩園好快full